[轉會已完感謝各位]燦美爾 對 利物浦 4

真係開

Show Blocked User - 馬馬度沙高

Push完this先push返沙高嗰個啦

ho ball ching

lm

咁要佢呢個post 1001到

有英超唔借借ojo去英冠是咪on9

咁快放完暑假 有熱身賽睇

冇正選打

係isquare放工搭𨋢見到有人著利沙軒

卡數都冇？
咁廢左d wo

卡數本身唔差啦

樓主好波

bogdan

古仔幾時走啊
We don't buy star we only sell star

點解用呢邊牙

4

關你屎迷咩事

古仔一路順風
希望你係疤搵到自己想要既野

關你祖雲咩事

關你紅牛咩事

仲未簽人就完轉會窗

沙高 廢摩 留隊

仲慘過買唔到人

古仔：hi 未見過你既

u win

Psg好似真係hijack丹尼爾艾維斯

Firmino listed Forward in PL website

呢加挽 雙post 係味會快d到39

想係屋企操大隻有咩好介紹

幾時踢

雙手打飛機

用冰個牙

this

我船p前好瘦
打完之反大隻左

咪就係 家賊未除

見vvd去左澳洲同keita無進展

無新聞好講

突然又講返馬田

不停係度loop d人

米佬賣椰水都撈埋 🤦‍♀️

利狗係咪推兩個post咁串牙

邊位Martin

幻幻

Neville v Carragher in the Referee Fitness Test! | The Referees Part 1

salah果陣的plan b

法甲個位？

但係沙律本身已經係plan B

得vvd得英超

葡甲果個新mkv

門前轉身射失個位
記得啦 跟手比墨西哥追成2：2

認真mode
見到個同學係fb po相
大隻左10倍

呢件咩lv左右

唔知 睇得一場

弱智仔

j片好撚正
但到英超冇可能咁易扭到人

PUSH

?

1001

推爆又點 都冇咩好傾

狅簽翼

分po了

123123123

有無利子22號坐南翼116附近

西翼228廂房層

22/7 banner團召集

kim改fsg

如果以咁既陣容開季
利記會拎英超第幾

18

聽日跳樓都唔掂

拜仁小時計就輕鬆簽人，垃圾痢段月計都未必簽到一個

重諗咩簽人呀， 冇嫁啦

Jürgen Klopp has confirmed Mohamed Salah will not be available for Wednesday's friendly with Tranmere due to a short-term delay. (@LFC)

Salah needs to leave the UK and return again before he can begin his Reds career on the pitch, as is standard immigration procedure. (@LFC)

Salah should be in contention for selection again soon after, with his availability only temporarily impacted. (@LFC)

Klopp: "Salah is here in training but cannot play because of the rules, so that’s what we have to accept. We are hopeful he can play soon."

Salah will not be able to play vs Tranmere. Needs to leave country and come back again. Grujic had same last year.

深夜西波friendly仲要冇salah有咩好睇

Klopp on Salah: "We will try to get the visa. We have to go to Paris and leave him there for a day or two and then he’ll come back."

轉會班人放完假仲唔做野

叫我?

Hi

睇Lovern

今晚係咪得lfctv 有得睇

yes, 當睇笑片

HI

聽晚

13/7 2:45am

唔通真係張伯倫

無曬聲氣 咪撚再追keita啦
女神唔show你就屈就下啦

如果鏝熱車一齊扣分 咁都有機會第一既

寧缺勿濫

女神 唔so我 ，我都會繼續等

唔係美極就得啦

人地真係黎左 你無正選踢啵

本身都冇

如果痴痴的等 ， 某日終於可等到基達都冇了

完季前球倒掛已值得正選

反正skipper會skip曬啲比賽架啦

幾時續約啊屌你

Mohamed Salah will have to sit out Liverpool’s opening friendly against Tranmere Rovers tomorrow night due to work permit issues.

The club’s record £37million signing isn’t eligible to feature at Prenton Park as he has yet to secure the necessary paperwork.

Salah reported to Melwood last weekend to start pre-season training with Jurgen Klopp’s squad but the Egypt international will have to wait to make his debut.

Jurgen Klopp told : “Mo Salah is here in training but cannot play because of the rules, so that’s what we have to accept.

Mohamed Salah and Jurgen Klopp of Liverpool at Melwood (Image: John Powell/Liverpool FC via Getty Images)

“We will try to get the working permission or the visa, I’m not sure what it is we need to get, but we have to go to Paris and leave him there for a day or two and then he’ll come back.

“We are hopeful he can play soon.”

The issue is a similar one to that which Marko Grujic had to go through last July.

英超都踢過仲要攪呢d 白痴野

去蛆啦咪浪費光陰

次次都係笑呢樣 悶唔悶啲

屌你老母利物浦

🤙🏽😉

其實can個邊係想點，放緊假停佐未傾定點

屌 又一日

Mohamed Salah was pencilled in to face Tranmere but must temporarily leave the country before rejoining later this week. (Chris Bascombe)

Liverpool’s next game is Friday but it's unclear if Salah will be available. If not he'll make his bow in the Asia Trophy. (Chris Bascombe)

唉 上兩個轉會窗都冇咁日日留意住
最撚衰都係fsg話有咩150m轉會費 我又咁on99信班仆街先心掛掛

There should be a strong Liverpool contingent tomorrow with Jordan Henderson expected to make his comeback from injury. (Chris Bascombe)

簽人係咩感覺

簽你啦 好嗎

初戀係咩感覺

其實真係唔錯...

垃圾利黎香港會唔會比人捉佢地無工作証架

膠乜能野呀你

太垃圾 不了

唔知呀

好甜 好想見到佢咁囉

下年就算軒神有態 都寧願比佢踢歐聯啦 屌簡聯賽一定有得出

其實利post嘅利迷幾碎？

青拍過拖

今日升中

只係食過幾件 無拍過

聽日放榜典算
成30歲人 想入大學

利申 : dse雞

膠乜能呀屌你老母

你痴線架

派左第一志願 老母比錢睇利

sor

好想同沙高拍拖

你就係住劏房派左band3英中果個

fpl幾時開新一季

沙基利

聽聞有錢仔玩女玩得好勁

所以我唔想比佢玩

好羨慕
我都係讀垃圾band1

下年英冠有直播

U is have money jai ah

我真絲

屌你

想貼沙高

唔好 好黑

行緊阿狗條舊路
D球迷變哂音樂鬼才

嘿

何曾落bid 我心中所愛

邊間教會?

又批鬥

格劍

Why don't we just sponsor Southampton and put Liverpool FC on their shirt's

簽人沒了
消息沒了
討論沒了
FF都沒了

利post已死係咪

寒冰掌 又推甩基達

說一句 sorry對不起

又一日
又係乜撚都無

6月22簽完沙拉到而家都無聲氣

Lucas Leiva has emerged as a target for Lazio this summer, writes @DiMarzio

比d時間⋯⋯⋯

之後搞沙拉來利 一個月大慶

無追幾個post 簽到人未

官宣左蘇蘭基最近，買左沙律，加埋女足果邊續長約

Sky sources understand Southampton want to sign Luciano Vietto and are in talks with his club Atletico Madrid.

The Argentine forward, who scored 10 goals on loan at Sevilla last season, is also a target for Sampdoria.

唔係俾修咸頓買到咁搞笑呀

Liverpool's new signing Mohamed Salah will not feature in their first pre-season friendly at Tranmere tomorrow because of immigration protocol.

EVERTON SQUAD NUMBERS REVEALED

It has been a busy few weeks for Everton, and they have revealed the squad numbers for their new additions.

Wayne Rooney will take the number 10 shirt while Sandro Ramirez will wear the number 9 and Jordan Pickford taking the number 1 jersey.

Defender Michael Keane will don the 4 shirt with Davy Klasasen set to wear the number 20.

勁撚到

病左

史迪基倫堡好慘

唔係講笑真係唔錯
如果簽埋sigurdsson真係會變一哥

有冇人知邊度有童裝波衫賣 除左官網

下次醒 由放風話用幾多m買人就知果年一定唔會買人

轉會已完感謝各位 專心D等睇熱身賽算

仲有個十幾歲幼幼

利狗們重FF 冬季轉會唔買人， 係留力暑假一次過買

咁呢加係唔係留力1月先買

中堅同中場冇傳其他人，究竟應該讚Fsg堅持買高普想要既一線定係屌冇planB

等擴建同遊艇筆錢賺返先

3322咋

山狗80其實抵，但400k人工 利最高先150k

講真？

炒撚左lovern , 神軒, can,
300K budget 比晒山狗

睇名都知咩料

場波好似係今晚？

重考啦，你仲年青，多一年就可以了入大學食女

數學點會2 唔好玩啦

數口咁精 咩都計到盡

3322u

應該 5***

問心，入到u的連登仔食到女嗎

睇人既姐

A0

有無諗過開托新市場

基界

薪酬架構太低，一比400k其他人就要求加人工，fsg點會

讚住嚟屌
就好似一邊屌fsg唔洗錢一邊買波衫支持fsg咁

Best5 9分去唔去到台灣

反大陸

一齊去梨大啦

fsg:列斯聯

跑緊去，幫我排住隊先

Me入左kong u LLB 可以瘋狂食女了

祖好像想26.5m 歐元 報can

入到hku唔代表食到女

Juventus are willing to pay €30M [£26M] for Emre Can.
( Gazzetta dello Sport )

至少要40m pounds

Me LLB 牙

咁少就過主

一年約

fsg:買果陣8m 依家26m
仲要攞高人工

不如

LLB都可以係毒撚

遊艇is coming to town

佢要100k實肯比
老虎都肯比

老虎無人bid

你就毒
Me同屌摩差唔多樣

正能樣

宜家見到"不如"兩個字
就自然諗起欣宜

哦， 低b仔咁

美極

諗起欣宜都錯唔哂

同全世界講自己要減肥 扮一陣 之後頂唔順
講多做少

同fsg一樣

準備轉會利市最大球會，有冇巴打同路？

有
有冇人知邊度買一哥波衫平

20年拖肥迷係度

同市光榮

留名

Skysports 及《衛報》記者Jamie Jackson報導，#國際米蘭 翼鋒佩利錫（Ivan Perisic）接近轉投 #曼聯。國米叫價4900萬鎊、曼聯報價為4000萬鎊，交易有望在4500萬鎊價位完成。

好好丁

佢都要50m

幾年前fm用多毛特
呢件又廢又賣唔出 但佢又唔介意做後備嘅後備

屌上面老母

呢個look肥頭得意算幾cute了, 又係眼鏡娘打扮

好彩個 app 屎有得用賣飛佛呢個功能，唔洗下下留名，想睇咩 post 其他人都唔會知，亦唔洗搞到個 post 成版都係留名阻住晒人地睇 post

屌你老母死獌狗拉衫斷手knock 頸冇賓州全部食物中毒死

捧獌=捧林鄭

屌你老母 FSG

屌你老母 iProA

【高普：今晚冇 C10 同 L20】

高普表示今晚友賽燦美爾將不會派古天奴及拉蘭拿上陣：「他們倆都只於星期二復操，我們仍未知會否讓他們在下一仗對韋根上陣，但他們會在亞洲上陣。」

「我會在星期三早上決定出場陣容，誰人能跑得動我便會派他上陣！我現在有超過 20 名球員，還未計守門員呢！但我還未知誰會上選上陣，這對我來說不太重要，但如你打算入場觀看比賽，我相信你可見到我們全部的球員。」

紅牛fans走啦

過多一個月要支持利了

仲有無人撐Fsg?

高普

春囝去左邊

想通了 首先經 香港公開大學BBA(C&G) FT. 進場,先拿Degree。

條友做咗成功人士未

十卜fsg

聽聞比清黎

pish

咁真係要比D掌聲自己

我急不及待好想玩玩了

FPL
James Milner
Defender 6.5

玩得？

哇,必入
如果米拿上季以後防身份打FPL
即使CS得咁少,都入到全年最佳陣容

唔好讀啦 ， 挽幾年再出黎做地盤 ， 重高人工過degree , 你生活又快樂d 自由d

今年唔一定

唔一定正選?
有正選佢都有12碼射架啦

6.5 defender不了

仲有一個改動
Firmino
FWD 8.5

Milner MID > DEF 6.5
Moses MID > DEF 6.5
Brunt DEF > MID 5.5
Firmino MID > FWD 8.5

Trent Alexander-Arnold MID > DEF
Sam McQueen MID > DEF
Ahmed Musa FWD > MID
Modou Barrow FWD > MID
Jay Rodriguez MID > FWD

唔一定有正選+利後防唔會有cs

讀完又係搵唔到工 ， 搵到工人工又唔高

識好多讀degree , 放棄份工去做地盤 ， 做幾個月 休息幾年

抵喎,有12碼射
上屆米拿打中場有139分
轉左後防的話12次CS多36分,入左7球又多7分
埋單係182分,係最高分既後防,比CAHILL同ALONSO仲要多
惟一擔心係佢有冇正選,或會唔會輪換佢

老老豆豆
識人渣紅的一晚閒閒地搵1500-2000

Firmino 8.5 有機會做公廁前鋒

不了,要買LUKAKU,KANE,DEFOE

想揸了

有父幹咪得囉

你地呢d毒丁， 唔打算結婚 ， 根本做幾個月 ， 夠洗幾年 ， 又有得去下 廉價旅行

學制咁廢 ， 出面社會又咁多老屎忽， 又低人工又要ot 又要冇自由

唔洗啦 ， 你唔結婚 ， 樓都唔洗買，

住屋企 ， 開開心心 , 洗費又低

唔諗住生仔既話真係可以唔洗諗結婚

你要個個月買名牌 ， 買絕牌鞋另計啦

你話怕遲下冇機建？？ 怕什麼政府死都死都d大白象比你做

岩阿做地盤啦去

想買 Kane LKK Laca

你番寫字樓 ， 精神壓力大

番地盤 ， 就身體

但唔好忘記， 天氣唔好唔洗做 ， 靜坐有錢收

年輕時暑假都要番， 但老師博 一定會射曬暑假

利申， 見d FD 係吃

我係失敗例子 好心說出現實殘酷

讀乜都好唔好讀會計
我就係中伏例子

做左4年Audit得番半條人命

唔好讀N展
我就係中伏例子

希望人工智能快啲取代哂你地
你就唔使咁辛苦

會計真係折壽

大學讀會計唔會想做會計

Henry直情短壽

屌岩岩上堂個prof話攞a好難
全班四十人你仲要得top10%先有a的話真係屌你老母

GPA只係防止你搵工比電腦Screen out/幫你去Exchange
我當年2nd low畢業未又係同D 2nd-up/1st hon友做埋同一份工
好唔好Grade是鬼但啦

唔好讀BA

fpl玩得啦咩？

未得

去玩去食女好過啦理乜鬼abcd
出到去搵工有幾多人得閒睇你d細grade
再加上俾你first hon你未又係打份牛工

你唔係太柒比hr 1st round interview都比人閪走就得
咩hon同grade都一鳩樣

見到上面堆野以為咁快
以費奴既入球效率改做fw好似買唔過，好多中下游前鋒揀

今個星期會開，但無講明幾時
佢 twitter 放啲 game data 出黎引人

我都覺得佢得分能力唔高，前鋒黎講

想讀多個master 又要1st hon又乜乜柒柒

今年 FPL 有個改變係 all out attack 變左新野叫 free hit，一季可以用一次
用左之後，果個星期可以比你任換人，但同 wild card 唔同係到下個星期就會變返原本個陣

咩master咁高門檻

除非你諗住匿係大學做研究
如果唔係讀個master先出黎做野係件好傻既事

mphil?

讀緊了

諗起以前大學太認真讀書真係好後悔

有諗過
就算名校taught master都大把competition
加埋如果想走有master有加成
某D大行冇靚gpa直頭898你

有冇清介紹邊到有現貨波衫買

正喎
留黎一周雙賽用

1st hon直頭PhD都得啦

有無手足攞定假下星期追下班利子

要返工不了

咁d錢既變動點？

唔講啦 呢到利post 頭先口多講兩句 唔諗住PhD 到時頭髮都白哂先黎搵工

做緊廢青

me2

不要再說

唔駛租屋咩=_=

有新工返

咁我都要

羡慕

要搵野做

我都頭
無人接keita同雲迪克

好好享受假期

唔搵野做會比人屌

First game of pre season today & we've only signed one senior player - one that we haven't even sorted a work permit for. #peakLFC 😂😂

我以前都係起身搵一個鐘之後就hea好懷念

禾讀BA爛grade都年薪20萬 洗春讀咩

不要再說了

比d時間

下竟然搵咁耐 我每日係jobsdb 搵一份

ok

放孖day 推哂啲客睇利

好㭍

理性PLZ

你聽日唔洗返工

會照計 計你原本個陣啲升趺

年薪廿萬唔讀大學都得啦

一個鐘hea住睇都唔搵得幾多份

19 & ?

年薪喎 你除13睇下
hd asso出黎都有啦

22 好似

星期六黎架喎

雙失緊
有冇手足有工介紹

比賽果兩日好似請球僮

打自己工

曬銀時

好想比軒隊遠射省到

真心同大家講唔好亂揀工/亂讀科
因為真係會後悔
我做左4年Audit, 牌都有埋, 人工係高但係做得好唔開心
依家先走去同Fresh Grad爭考海關督察

有無師兄知道咁多年黎preseason之前簽到幾多個 今年係咪最少

我已經讀緊會計

信你一成

非三大非專科表示十分後悔

廢中今晚一定要玩政治燦美爾都輸嚟輸波買人了

識贏強隊咪得
對啲閪隊 利已經輸到無感覺

我除12未計bonus同埋13個月糧

想請教

問馬會拎

下個星期就可以現場感受係咩感覺

自己鋪頭咪得

輸波既感覺

香港球迷好似係圖書館睇波咁

仲以為有news
點知成班係度傾返咩工

吹牙

到時會唔會有人大叫FSGout

上年咪玩左一次
一月輸/和個唔停 亨利不為所動

Science

我諗最多舉下banner

會比班股東打

會射到你一面都係

不如我地講番利記轉會喇, 好嘛

請留意po名

我都好想傾轉會 問題係無野好傾

即係此post已完

好

Jordan Henderson is set to make his first Liverpool appearance since February in tonight’s pre-season friendly at Tranmere Rovers.

軒隊回歸猶如XXXX

今晚幾點踢

係咪踢完今晚個場就到香港

2:45 聽日又要遲到了

仲有場Wigan

好無責任心

講啦

講啦嘛

仲唔講

係咁上下 叫啲員工開門

終於拎件咗衫去印，希望19/7會出佢

應該唔去香港

好似話出發前會join翻，不過都無所謂，淨係想印佢

利班垃圾既工作效率真唔係講笑
搞張工作證都咁耐

老闆請唔請托大脾

ching咁勇唔等完轉會窗先
有機會走架喎

好似唔係今年 16/17？

15/16？

echo 8:58
keita 'likes' himself in liverpool shift

同vvd一樣 來就想來
但只係like下利球員 剔下相

凌晨踢波班球員唔駛訓？

2：45就應該不了

有無傳心師識同今晚跑馬地d馬講野
有無邊隻話佢今晚想威

me聽日冇野做都不了
撚起到

好好笑

得班副選 仲要無沙律

識野wo

係我就掉鳩左佢

粗重野交比我 幫你掉

見到車群嫌奧巴馬廢叫佢死開
但利迷就狂J

買到就唔係咁講
當初曼都話lkk唔掂 買到咪狂j

Henderson's been out for FIVE months, wow. Was initially meant to be a small pain in his foot

Skipper respect

最強之神已在陣中

跑狗對利記黎講係必須品

Actually I don't have any expectations from this skipper any more, sadly

有我消息未？ 沙鳩

咪 echo 話 keita like左利撚改圖

唔簽了

keita:屌 禁撚錯

申請轉會先

得把口

利狗出被動，等keita同vvd交transfer request，但人地應該只係有得揀轉會會揀利，決心應該未大到同球會反面交request

等睇到時8月轉target比人吊高黎賣

Yoyo
屌 利唔出手我點走
Yoyo

ben gibson都冇晒消息

死撚開啦

呢d廢柴死去垃圾利啦無眼屎乾淨盲

利連神軒都j j奧巴馬好正常

連moreno都有人J, 真係冇野好講

( Show Blocked User - 比D掌聲自己 )

使唔使咁牙 -.-

Liverpool FC apologises for "wholly unacceptable" member ticket issues and WILL review system

又道歉

真係好撚廢

屌你老母垃圾fsg 道歉上癮

好累

呢招高呀
顯得有風度
順手又可以撚死利迷

1718 FPL 開左！！！

幾時有驚喜

阿狗件第三作客幾靚

轉會囉

黎香港有無申請工作證？
無就報入境到時拉晒佢地

挽9 fsg , 唔買人呀啦， 捉曬你d人

睇你買唔買

到時fsg又出黎apology

個個都貴到乜咁
點玩

出道歉信收你皮

買一個放一個 ， 先放屌摩 ， 最後先放古仔果埋

上季一開始都係咁覺得 靠係中下游發掘啲平價人

上季算好啦
今季一開頭d出名既真係個個都勁貴

都係靠肥上瘦下架咋
要靠中下游人cut cost

白禮同哈德都唔知咩料
後防用肥賓既狃應該ok掛

Liverpool are hopeful that Mohamed Salah will be given the green light to make his debut against Wigan Athletic on Friday. (James Pearce)

Salah is currently in Paris, as under immigration rules, he had to leave the UK for 24 hours and then re-enter the country. (James Pearce)

As long as the paperwork comes through as expected then Salah will be available to line up against Wigan at the DW on Friday. (James Pearce)

會唔會開利撚league

乜撚野rules黎

今晚幾點？

visa/護照 要 cup 印

break multiple times (好像3次)

唔係指買人
係指道歉 (仲有keita)

36m salah
70m keita
75m vvd

搞掂fpl
遲d再執下 呢家仲早

Jürgen Klopp has revealed Sadio Mané took another step towards full fitness by running with his teammates on Tuesday. (@LFC)

However, Klopp confirmed that the forward will remain at Melwood when Liverpool depart for Hong Kong this weekend. (@LFC)

Klopp on Mané: "He is really, really good. He is closing on coming back to team training. In this moment, it will be when we are in Asia."

Klopp: "So then it makes no sense to take him to Asia because he needs to then do the first steps in kind of team training. We will see."

Klopp: "Maybe some of the U23s will be here, so when Mané can start this training then we can use this opportunity, but we have to wait."

Klopp on Mané: "On Tuesday morning he was part of the running, so he is first-team training if you want and that looked really good."

Klopp on Mané: "I think he is getting better, but it is how it is – you need to build a little bit of muscle again in the quad and thigh."

Klopp confirms Sadio Mané will miss Liverpool's tour of Hong Kong and will continue his rehabilitation at Melwood.

前鋒費奴個價好似算唔錯 8.5

今次第四啦

冇leak其實算唔算好

但費奴唔算多產

正前黎計直頭少產

都好嘅，岩岩傷完就要黎香港大農田跑步
我驚又傷過

利真係冇乜邊個放得落個team

米

佢計中場既話就買得過，計前鋒一般

留名睇現場見證利俾人泊巴士攻唔入

都話mane唔會嚟香港

lkk獌唔買，阿古路同沙皮未知留唔留，強隊前鋒得kane揀

件第二作客
成件荷蘭隊咁
代表d咩

kane必入啦

令牙

1718 FPL
呢度開唔開lea

未confirm
唔肯定有冇比人ps較個隻色
不過都應該大機會橙色

開

可試試gayle?

但kane季初通常未上力，12.5

揀左kane,king,vardy
覺得今年獌會幾勁
不過唔會入獌既人

個system幾好架喎
每次都勁快load完買到
快既1/2分鐘入到
同香港d cityline比。。。

King今年係前鋒？

係

唔夠錢
中場揀弱左

其實開季應該揀d中下游爭正選既球員搏下
通常季初會有人上力爆出黎
但真係唔識睇

如果siguardson唔走
Llorente都入得過

今年已經唔可以好似上年咁入兩個強隊既前鋒

BREAKING: @LFC forward Sadio Mane to miss @premierleague Asia Trophy as he continues his rehabilitation from knee surgery. #SSNHQ

10.5 耶蘇定laca

屌

兩個都入唔過

利多埋salah，感覺上古文沙明好平均，唔會集中

不了

一流PLAN B

山神呢d無論佢走定留都要入
預左12蚊比佢真係難搞

太貴

入Alli算

你諗下kane aguero都係12-13就會覺呢2個唔值

同埋要諗下differential。你簡d咁高ownership就算高分都唔會高排位

琴日收左皮

入一入去
everton d list長到

哥狗鐘意耶蘇多過阿古路，上年耶蘇好高效，kane好似季初入得少，之後先爆

joined

個名

上年打起左果d今年好貴，又要睇下中游有咩不知名人彈起

白禮頓個
Anthony Knockaert
好似幾勁
不過都要6.0

kane季初傷

咪係囉
今年連d中下游後防都5.0以上

簡好添我就john
今年好似難玩咗幾多
無咗amat aguero呢類必選

matip平

揀利狗後防

又啱wor🤔

lovren上年抵屌咗輪
好似4.7m有3場cs

沙高5m

今晚除左lfctv仲有冇其他網有波睇

有
到時再講

暫時黎睇開季BTK最值得入

頭5周對手係般尼,哈多士,史雲斯同利物浦呢隻等家雞

已經諗住靠btk打利個場 搵第一桶金

唔係英超了

賣沙高 味呀

無文尼

回水

蓉兒～

其實pre-season本身係睇新兵
但而家乜柒人都唔會再簽 咁仲有咩好睇？

邊場冇

又冇基達睇 又冇VVD睇

香港個兩場

師兄說出重點
唔知今晚西波仲有無人睇

u23

randall會唔會成材

今晚應該會有SOLANKE睇?

諗起古跡季前打得咁好

cr58

fsg真係好廢
7月中都未簽到vvd/keita

冇文尼到時有冇呢D女

fsg真係好廢
8月中都未簽到vvd/keita

有can子

二五簡飛左去意大利

我坐爸b後面

辣殺

Juventus will reportedly “press” for Paris Saint-Germain midfielder Blaise Matuidi today but will turn to Liverpool’s Emre Can if their €15m bid is rejected.

According to Tuttosport, Juve representatives are travelling to Paris, where they will try to thrash out a deal for Matuidi.

However, the newspaper warns the Bianconeri will not go beyond €15m for the 30-year-old.

If no agreement is found then Can is said to be Juve’s second choice, although no fee has been mentioned for the Liverpool man.

有沒好防中? 整件黎 賣番個頂級中場連干比你地

u who ar

地球防衛軍第1隊總司令就係我

又一日

比d…

利物浦簽人關你屌事咩？顧掂自己三餐好過啦

今晚終於可以打j

早D訓啦

【體育】利物浦今夏重點收購目標之一、RB萊比錫中場拿比基達，最近在Instagram對一幅他穿上了紅軍球衣的改圖讚好，莫非暗示好事近？

效力德甲球隊RB萊比錫的畿內亞中場拿比基達（Naby Keita），近月一直是轉會傳聞主角，盛傳為利物浦領隊高普的收購目標之一。惟兩間球會的談判似乎遲遲未有進展，萊比錫高層早前甚至曾公開表明，不會放走陣中主將。

話雖如此，拿比基達似乎希望投效紅軍——有球迷日前在Instagram上載了一張改圖，圖中的拿比基達穿上了紅軍球衣，而有人發現到，拿比基達本人亦對此圖按了「Like」。也許，他只是純粹like這位球迷的大作；但更多人相信，拿比基達此舉是表達了加盟紅軍的希望，甚至是暗示他即將「染紅」。

22歲的拿比基達去年夏天由奧地利球隊薩爾斯堡紅牛轉投萊比錫，最終協助球隊勇奪德甲亞軍，並取得歐聯參賽資格，其出色表現亦令他在歐洲打響名堂。

基達笑鳩你利狗柒姐

艾維斯免費轉會PSG

唔係去鏝

拜仁哥斯達都like 過轉會post 啦

johned

笑鳩利狗

How

今晚輸波點算

精壇:慶幸早發現問題開季自然變勁

佢心諗屌你地班利狗,我禁左制都做到新聞

逼Edwards快D去傾

玩政治

好恐怖

今晚幾點

26:45

謝謝沙高

謝主隆恩！

跪安吧

沙皇萬歲萬歲萬萬歲

今晚要做假利了

樓上班on9-_-

真利揮手

會否冇link

無啊哩到個個反fsg無真利，真利應要理性十卜

愛之心 責之切

做真利做乜鳩呀
又冇新人睇

十扑linda算唔算真利

solanke

沙高爺做廢青乜都睇 好幸福

想跟沙高一齊做廢青

今晩weak了

好想比佢屌

Liverpool are “close” to completing a deal for chief summer target Virgil van Dijk – and are ready to “push the boat out” to strengthen their squad.

Former Reds midfielder and now media pundit Danny Murphy has made the claim with speculation still swirling around the Holland international.

報紙佬寫到無野好寫

沙鳩 gay?

me絲

互射

沙高之前比人起左底

Ok互

我唔信

有嬲男朋友嗎

沙高係集團嚟
個女仔係成員之一

仆街放佢上黎嬲鳩左我

唔緊要啦，我都係絲打
大家知大家個樣出來到街都可以打個招呼嘛

系

咪係
murphy 點會知

夠J一個月了

姐係點?

依家星期三 計埋星期日 唔做野
得返3日

上個星期 ben smith 個加快
= 正式簽蘇蘭姬

沙高唔係黑人咩

死毒撚

有黎香港球員名單未？

wijnaldum: 修咸頓強留雲迪克是殘忍的

利物浦主席：你們還有兩個月時間準備雲迪克的替身

《迴聲報》： 雲迪克願降薪投利物浦

希比亞：雲迪克的確與我很相似

馬貼：雲迪克將會成為我的好朋友

《迴聲報》：雲迪克發瘋般地想加盟利物浦

列蒙：已收到雲迪克離別禮物

神經病

利物浦名宿加力查： 修咸頓令人反胃

英媒再爆料： 雲迪克「500%肯定」轉會利物浦

做我女朋友ok?
以後lunch張單我埋

no

場波幾點

等睇波砌左個陣，幾滿意

Sakho not expecting to be part of LFC squad travelling to Asia Cup next week.

正常

Mamadou Sakho does not expect to be included on Liverpool's tour to Hong Kong next week

Paul Joyce

真係永不錄用

廢中好撚小家

反而想佢黎香港送別佢
屌

紀律問題邊個都幫唔到你

沙鳩諗好改咩名未

係想放就咪撚企硬30m

前鋒

lulu大堅 想要幾多球?

First half: Karius, Alexander-Arnold, Matip, Lucas, Milner, Henderson, Grujic, Wijnaldum, Ojo, Firmino, Sturridge.

Second half: Karius, Clyne, Gomez, Klavan, Flanagan, Stewart, Chirivella, Woodburn, Markovic, Kent, Solanke.

Additional subs: Grabara, Randall.

摩仔去左邊
有randall都冇佢

你條撚頭無?

No Mignolet, Ward, Lovren, Moreno, Ejaria, Wilson or Origi tonight - for one reason or another.

呢家有埋上下半場陣容
下半場唔洗睇

兩典狗巧似

唔講都唔知 原來無摩

得一個新人睇

咩reason

Solanke

賣

又無 wilson

d人貴到痴線
gayle利記殺手

好似遲返黎操

another reason係借?

Mignolet, Ward, Lovren, Wilson and Origi only returned on Saturday but so did Grujic and Wijnaldum and they're involved.

Ojo同班正選一齊踢
可能留返黎自用 唔loan🤔

好眼訓

廢中又想借d耳比karius打正選

米同ward神奇消失
L6同origi又係
wilson殺父仇人 正常
其他應該都賣/借

沙鳩唔係英國？

幾多日無訓

返英國

琴晚訓完

2017-18賽季正式開始，利物浦將於今晚深夜作客燦美爾。高普被問到他是否已經決定了其正選11人時，他回應：「未，因為我並未想到這一點 - 為什麽我需要這樣做？我們在星期二有一課跑步練習，這很好，因為我們需要做到這點，因為每一天我們都需要作兩次操練。」

「在星期三早上，我將會想想那個正選陣容，但每個可以跑動的球員，都會被派遣上陣！所以這正是我們嘗試想做到的，我們此刻有一個很好的團隊。這裡、那裡都有一些小問題，但暫時不是有十分大問題。」

「此刻我們有超過20名球員，甚至有更多的門將，但我不知道誰人會在明天（今晚深夜）上陣。這對我來說不是那麽的重要，但作客去到燦美爾，我們將會看到很多球員可以披甲上陣。」

Not quite A & B team but not far off. @lfc18alberto & @DivockOrigi not being risked due to minor muscle issues. Precautionary measure.

Too early for Lovren, who only returned to training on Saturday l

未開季前熱身賽就傷

Sakko ings 提也不提

ings都未傷好

Ings未fit

Friendlies nothing but muscle stretching but Trent Alexander-Arnold starting ahead of Clyne is interesting.

點睇

沙高

一次過換哂會爆

Ios未比砌住

lalala未必場場正選，蘭仙尼應該上季閃光only

冇錢
中場諗住放d中下游核心算

有MK 蘇蘭基好想睇；

mk居然仲有得打

睇版

好想睇神軒復出
但睡魔急call

#西維爾 前鋒域度奴（Vitolo）已經向會方支付3750萬歐元解約金為自己贖身，並為拉斯彭馬斯效力至明年一月，才正式轉投 #馬德里體育會。

汁肥賓貨啦，有保證。另外兩隊真係唔敢買

西班牙release clause係咁work
不過係名義上分別咁解

ching watch?

刀仔吉jj 唔好訓

randall條廢物連今日AB隊正選都冇

放棄架啦呢d

幾點開波?

要睡了

阿樂勁佢好多

阿樂 =未來隊長

245

沙高真絲

英甲英乙料 仲留係度做乜 仲要唔後生 都22歲了

無人要

yes

點都賣得出既睇下收幾多既je

聽日要返工，睇半場算

係咪要比錢買lfc go先有得睇

唔知得唔得

有冇link

$49 一個月可以睇哂6場熱身賽
比左錢唔駛煩搵link

比49蚊啦
利申 無信用卡

Yes

Hendo's return

有冇link or sopcast link 呀

求LINK

ching是咪有link

360有得睇

睇半場

最後都係畀50蚊算數

支持下利

FSG

fsg 不了

差啲諗住比錢 雖然都係48蚊姐

如果睇我聽日遲撚硬
但係又好想睇

有無高清link

眾籌買基達

唔好睇西波

skipper

點解我好似無比錢都睇到既

0:0完場

比左年費

[url]acestream://db9ffae1aac5b2482645c5811847bf1d89996307[/url]

acestream://db9ffae1aac5b2482645c5811847bf1d89996307

費9

第一次見SKIPPER著新主場落場
又幾襯

其實想睇蘇蘭基

又幾順喎

DUNN原來去左對面

下半個陣好睇d

高普笑得好甜

屌卡短袖幾型

大細丸

Ojo

史獨手術式長傳

差點秒入 ojo唔係左Q咩射到咁

冇腰力

未必係同一個

ojo

係 轉左去呢間

官網個鏡頭好低

TAA感覺大隻左

平安鐘

又比人頂到

差d就失

對面英丙定英乙?

taa o型腳好嚴重

對面原來係d好低級別既聯賽

靚仔: 想笠我？

係個個

好似算係Merseyside 球隊

屌卡：想偷我雞？

屌打比戰啊大佬

5th division，好似係

呢件波衫幾靚其實

古積腳頭重到

英非聯

Matip

馬貼

咁飛機

有阿樂唔使買右閘了未來10年

matip

個球場好細
得一邊stand高

Ojo決定幾曳

咁左閘呢

兩球啦

唔記得廢奴換左9號

摩

Grujic同ojo大舊到

軒隊45度斬

廢9好似無上年開季咁肥

軒式45度

向上都45度

幾個係個細場大大力長傳

古積d分波

係咁打高波唔知做咩

史獨好似放左好多

上年pre season j 死場場有表現 對巴個球

費奴fit過上年pre season

呢個球場係上季u23有時用既主場

去左邊

D出波仍然有待改善

角球依舊咁柒

今年唔搏邊有世界盃打

對面好chur

右路好活躍

lulu咁博命

好耐冇睇過軒隊踢波

個場太細

軒

老母今場踢得好前

軒式長傳

手術刀

好悶

俾人撚

Mike dean係tranmere rovers fans

踢完呢場 高普:滿意現有陣容實力同深度 夏季引援工作接近完成

英非聯都唔夠打

ojo係咁鳩射

aa咁得多波掂既

全部係右路打

有d廢

終於中龍

ojo真係...

對面個Steve McNulty 33歲成個阿叔咁
仲係利青年軍出身

利d傳中咁差既

25分鐘 仲未有威脅攻勢

悶到

不嬲差

俾ojo射走晒

屌你阿諾個傳中

差得離譜

對低組別泊大巴都拆唔到 踢英超點搞呀

model 真係好q 型

比我傳仲好過啦

有預感我利黎到香港要豬波了

model

成場D波飛黎飛去 個CAM角度又差
想唔撚睇

差d

史獨

大師兄好fit

撻q喎

Skipper麻麻地..

英非聯都攻唔入

廢奴成日靠右
古積企中間

model 好似冇上季咁鳩

12m

12碼

Ojo想點
理得你幾好扭（對英非聯）
最後出波果腳都係9下9下

12碼?

ojo好撚快

M7 1-0

痴線其實M7 D12碼真係好勁LOL

好搏

m7

低能波都有12碼射

m7個樣成個沙比咁

差d救到

仲記得佢上季射失個球

GOALLLLL

-6

驚佢又傷…

真係捉到路都入

咁都miss

M7差d

睇半場算 好撚眼訓

jm好fit

米拿入到生波未

傳中真係邊個斬都柒

ojo係咪大隻版250

連軒既45度都……

jm逆足冇計

老母真係，射啦

老母

射啦 屌你

第一季10幾個助攻
左腳傳中都斬得好撚靚

作客唔識入波

老母應射唔射，唔應射果d佢就入

真

Grujic

又古積
2-0

古積

古一招

哇

新熱身賽之王

友誼賽之王
又入波

熱身賽殺手

Pre season 球員

新老四

係古16勁定個龍門鳩

熱身賽之王

幾靚

Marko Grujic just scored stunner from 25 yards. This means either... a) He was really unlucky last season. Or b) He’s the new Dani Pacheco.

射得好靚
古積fm式遠射

有古積仲買乜鬼基達

專係熱身賽入靚波

古

佢Fm遠射好撚勁

古積都無咩機上位啦

拍折鳩傳人

岩岩買左

比人半單刀

比對面前鋒爆開第二次

馬貼加速咁快

老母
Lu

係 明明數值唔高
但成日入世界波

唔是老母咩

準備睇kent

太頓太慢

Grujic個遠射
其餘時間場波都好鳩下

Me too
已經好少出

Lu 錯腳守姐

係 有幾下可以one two

佢打唔到中堅架
又唔大隻又慢又矮

Grujic was joint top scorer in pre-season last year

玩leeds租左佢黎 體能廢到
踢足一場抖一個星期體能上唔返90%

古積再浸下同操好d體能
應該幾好用

訓先
希望mkv有表現

同路 唔知點解對佢有期望

今晚呢到有幾多真利

me
利申冇睇

📋 Liverpool's second-half XI: Karius; Clyne, Gomez, Klavan, Flanagan; Stewart, Chirivella, Woodburn; Markovic, Kent, Solanke

古積嗰球幾靚

好耐冇見新沙比

個陣好廢
但又有另一個熱身賽之王-WOODBURN

4231

推#5了

邊個打攻中

二世祖 ,木燒， mkv

都係433
Woodburn上年u23季尾打8號

下半場入唔入到一球

想睇個組織性高d既入波

應該打得好過班正選

woodburn係咪高左

佢好似先18歲

個鏡頭咁怪

邊個做隊長

個鏡頭

個球場另一邊stand好細

FIFA 龍門視角

Kent

正喎
直頭睇到 formation 走位

點解無wilson

個鏡頭做乜撚野

呢個鏡頭搞到好似睇慢鏡咁

未生日

新沙比

slk

GOAL

er..搞乜

原來clyne隊長

kent>>>>>>ojo

對面有D廢,任執咁款

對面個肥佬

捷古華拉

個肥佬

個阿叔好肥sosad

[幾時第3簽] 燦美爾 對 利物浦 5

第四組別咋人地

搵呢D球隊熱身都好既
之後D球隊無咁弱

1001

比btk，華dee sm